所有行動 文宣post 轉曬去活動台

依家啲post 主要集中係吹水台同時事台
而Post既種類繁多 睇到眼都花
好多嘢都要禁落去先知
有行動 有文宣 有討論 有攻略
而琴日既遍地開花
有資訊混亂同有人唔知道有活動既情況
當然係有休息撚

而為左解決依個情況 唔洗下下search 慢慢搵
在此建議 所有行動同文宣 post 轉到活動台開

以下為行動台入面的標題

［緊急行動］ 今晚8點遍地開花
［行動］ 每日口罩日
［行動］10/10 tst 聲援811失眼義士
［外語文宣］馬蹄露紅豆沙一事
［文宣］點解我地要還手

亦知道好多人話tg可以幫到手 但基於難以整合 所以連登係依方面較好

本身諗住召喚連仔幫手開個行動台
但有個Ching留意到原來連登係有個台叫活動台
個台係無咩人用 所以可以直接使用

如果大家都咁做 資訊一定更流通

如果再有人唔知道每日嘅行動
我就會打patpat
同意請幫推

光復香港 時代革命

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推

推
有冇tg公海

Tui 有tg仲好 唔洗搵

有一個外國人作咗首歌畀我哋

GREAT suggestions....
I hope likhg has powerful search function like google search engine
and Hashtag features....

好

幫推

推！！

Tg 文宣公海

反送中文宣谷

777文宣

推到多d人知